A program elindításához meg kell nyitni bármelyik html fájlt egy böngészőben(Google Chrome vagy Mozilla Firefox ajánlott):
fsa.html: véges állapotú automata
pda.html: veremautomata
tm.html : Turing-gép
